廣東直擊—汕頭女童注射疫苗後腦癱 父母為照顧傾家蕩產

廣東直擊—汕頭女童注射疫苗後腦癱 父母為照顧傾家蕩產

內地問題疫苗，影響十分之廣。廣東汕頭5歲女童小奕，2013年滿月後，父親陳煜帶她去接種乙型肝炎疫苗，疫苗來自曾經出問題的深圳康泰，注射後翌日小奕便出現癲癇。當時，醫生沒有提醒陳煜，待他再次帶女兒接種來自武漢生物出產的百日咳、白喉、破傷風疫苗，小奕更出現腦癱，現在她只會吃喝、只會笑，但其他甚麼都不懂。

注射疫苗後出現問題，不止汕頭的小奕。廣東梅州的張先生，兒子2歲多時接種了長春長生生物的流感疫苗，3日後出現眼皮下垂、呼吸困難等症狀，被診斷為「重症肌無力」，更一度命危。對於兒子的疾病，當局只以「偶合症」為由，撇清張童命危與疫苗存在關係，張先生直言，會一步一步從市、省、上訪到北京，「沒有東西可讓我卻步」。

打到癱左, 唔關事無錢賠(專家一致裁定唔關事, 一毫子都無得賠)

其實死左是福氣, 起碼唔洗變成癱左, 咁就一世

專家：打完即癱完關事

支持藍絲繼續打, 唔死癱左, 就有人照顧了

達爾文做嘢

幾得意

又唔食早餐

政府專家：與疫苗無因果關係

中國咩都作假

癱仲衰過死

未食早餐姐

片入面, 中国正苦都話和疫苗無關呀

冇數據顯示疫苗同腦癱有關係

中国正苦: 和疫苗無關

國安法拉佢啦

個女打針時一定係太緊張 同埋 無食早餐
點解要賴國家的疫苗

中国診斷專家: (看都沒看過)偶合症, 和疫苗無關

同香港專家一樣

一個中可以直接淘汰全家人

睇到張圖好唔爭氣笑咗

廢老癱左, 都係其他人照顧埋單

香港打幾千支針都死左幾件啦

她還有黨啊

咁咪好囉
生小朋友就係要專心照顧佢
依家佢唔會亂跑了
又唔會嘈了

廢老癱左, , 你地照顧

中国診斷專家: 這個病和疫苗無關

家長露左樣... 好快比人請喝茶...

鬼叫個老豆/老母抱個細佬女入去打疫苗

自己行入去打 自己負責啦

相比之下，如果打疫苗打死咗都算係一種福氣

又屈我地偉大疫苗 明明係有長期病患

專家小組經商議後確認女童為自行中風，興注射疫苗無直接關係

咁咪好囉成世人開開心心

香港都話唔關事啦

屌你老母你又為黨添煩添亂

唔講以為打咗懵仔針

中国診斷專家: (看都沒看過)偶合症, 和疫苗無關

叫左佢食早餐啦 唔食咪咁

其實腦癱仲醫得返咩?

香港有班狗人 好快慣 係ua執柒po 見到好多
快快 共享無情的蛆蟈蠑蠗

邊有癱？叫當時人講下？收錢扮癱？

近年好多中國兒童打完大陸針就出事
反而20年前無咁易出事
因為日本以前送疫苗俾中國兒童打
而家中國話自己係大國
跟手冇咗個福利
中國兒童就受害

尋釁滋事

咁都中獎應該要去買六合彩

個問題好宜解決啫，父母一齊打埋疫苗咪得囉。

2013年
睇標題以為依家

真係nt

開始覺得 應該 強制注射疫苗 等啲港豬鼻毛可鼻

同香港差唔多啦

一定係扮癱呃政府錢，國家整嘅疫苗點會死人

可能太夜瞓

佢父母打之前有問帶個女去問家庭醫生先？冇吖嘛！咁即係責任不在中方！！

熱氣得濟

口德-1
like+10

擺明熱氣啦

家下啲人都唔記得晒支那疫苗出事新聞
以前好轟動,好恐怖全部係細路受罪

smile果實

我唔知係咪得我會咁諗

如果個兒女係咁
掉左去保良局算

佢老豆老母咁都唔比佢投胎真係自私

其實唔抵可憐
有事個陣就喊苦喊忽
冇事個陣就助紂為虐

中國滅絕人類計劃

真，我係佢父母就殺咗個女再去殺晒打毒針果d人再自殺為世界做番件好事好過

大陸人先敢佢哋啲大陸疫苗

押韻

搏一搏
單車變摩托

求其整支疫苗出黎成份都唔知係乜黎
打左之後又有啲病痛出黎要去醫
賺到fatfat

小畜畜冇食早餐？

你周街亂屈人藍又點計？

以前做過pt
大陸啲父母只要係負擔得起 已經唔係話有錢嗰批
都book埋酒店請晒假成家帶個細路黎香港打針
就算啲針係外資去中國設廠生產都唔會安心

普通流感疫苗都搞到咁
藍絲你信武漢肺炎疫苗會好用？

支那人唔敢買支那奶粉，但又敢打支那疫苗

大頭奶粉
腦癱疫苗

對父母竟然冇離棄，仲要係第二個女
係支那算係稀有

係囉 點解打完之後2~3日先會有事 同科興咁似既

個小朋友好慘, 死左佢好過
但完全唔可憐個父母
可憐人別有可恨之處
明知中國疫苗打死人係家常便飯都要打

大腦
頭癱
奶疫
粉苗

佢地邊會敢打支那疫苗
佢地之前都係落黎香港搶疫苗打

佢諗住上訪，好快全家都死晒

有無五毛同賤種藍屍入講下對呢兩單新聞嘅睇法
係咪又係單一事件

我無睇錯下話支那父母竟然重肯照顧個女？

地獄鬼國

打兩支 兩支都出事
地獄黑仔王

重刷囉

宜家日本國內打流感針，每年都有幾單有嚴重併發症，疫苗從來都唔係100%安全，打針人口愈多，就愈多人出事，但percentage 佔好少

打針時太緊張 不能作準

藍絲：個別事件，我睇唔到

未打前無事, 打左之後腦癱, 專家組都會話同疫苗無關, 唔會賠償

香港大堆白痴話中國嘢好，民族主義令人白痴